覺唔覺上連登要驗智商先？

太撚多垃圾on9仔污染個壇
如果大家智商高啲根本AB牌唔洗討論超過5頁 ，依家成個台都係

根本冇野好討論
Block得好

連登比人污染之前係咩樣

冇試過，答你唔到

連登根本無高質過
仲衰過高登

sorry 高登之所以低質係因為多中小學生同打手
連登ge出現帶走曬中小學生, 剩底ge會員係高質, 但係太靜冇人 (incl. 打手) 會留係果度
所以一係留係連登, 熱鬧但係低質; 一係去高登, 高質但係冇人, 仲要有個joe lam

其實討論黎有咩意義
鋤dee個陣會知道人地有咩牌而有對策咩

連登會變鬼城

洗鬼block咩
呢啲野過排就冇曬架啦
由佢地講飽佢囉

我驚驗完連登無曬人

夠低先畀上？

高登有JOE SHIT LAM已經係令成為我做高登CD-ROM既大理由
連登熱鬧但低質高質POST實在好壞參半

連登好低質
其實以前高登都係咁
只不過宜家中小學生同打手既打手真係好撚多

所以冇乜點, 上得連登都係追thread
唔追上黎都唔知為乜

睇返個現況係咪要智商低過80先比用